{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69098&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경아람펜션"
    },
    "text": "温達渓谷は宿から徒歩5分の距離に位置しております。 宿泊施設はメゾネットタイプと団体の客室を保有しており、入室時間は午後5時であり、退室時間は22時以降です。 送迎サービスは提供しておりません。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 ペンションでは様々な施設が利用できます。 夏季には屋外プールとフットサル場を運営し、バーベキュー施設も提供します。 炭とグリルを提供し、施設当たり30,000ウォンの利用料が発生します。 最大人数を超えて入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹のようなものは使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 聞慶セジェと聞慶ジップライン体験場は周辺にあり、車で30分で行けます。 回龍浦は車で20分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "温達渓谷はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "温達渓谷は宿から徒歩5分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時であり、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどんなタイプの客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設はメゾネットタイプと団体の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどんな施設を利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールとフットサル場を利用できます。また、バーベキュー施設も提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は施設当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない場合でも利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れることができますか？",
            "answer": "ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどういう責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹のような火災の危険物質は使用できません。また、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情によって何が変更される場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には聞慶セジェと聞慶ジップライン体験場があり、車で30分で行けます。また、回龍浦は車で20分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 593
    }
}